各位巴絲係咪煩緊送乜嘢聖誕禮物呢，入嚟留名等我拋磚畀你

機會過咗就冇㗎啦

講埋送畀邊個喎

諗住送私煙寫真
不過上網睇一睇要$500
攞嚟玩人又好似唔抵咁

lm

已經變咗絕版但係唔緊要，上網一search佢個名就大把j圖，自己print出嚟釘埋佢幾十蚊有找

Condom

星期一就番工了

三條女 三個都係朋友 其中一個有男朋友

25公斤米
家庭裝滴露 藍威寶
5公升生油

實用L

想要禮物建議～咁岩我地都可以幫到手啵
仲可以你俾哂你嘅條件同需要我地
配對埋合適嘅店舖選擇俾你

唔好意思借左個位宣傳
點都好，聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

500，認真？

有人賣800添

有冇link，入去推高個價佢

送比深藍親戚日日j